有圖 疑似童工速龍

Diu 有無150高？

😂😂

第一佢唔係速龍
第二佢應該係女人

呢隻唔係龍黎

臥底

個長盾都高過佢

有事方便鑽返老母個閪到

速蟲

呢啲都做到警？就算警民關係正常返，呢件都保護到人？？

奇行種

正解

冇身高標準㗎

諗起旁邊有個po話唔好洗d小朋友腦

唔夠人用 咪借少年警訊d細路頂下

女人

迷你龍

佢可能用黎做盾

是尻旦喇
唔通速龍又真係龍咩
咪又係狗

女人就應該無錯
但矮成咁都請 真係保護到市民? 唔保護市民既話 又真係擋到示威者?
都唔知請返黎做乜尻

女性投考人身高最少1.52米
個盾高1.65米

用盾岩晒 可以保護全個人 CLS

女防暴。重裝都不是速龍

速龍都唔係龍喇 咪又係狗

請童工告得

傷殘都請

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

真心咁矮入到職咩？

笑撚死

我無野講

笑到仆街

事實係香港人連童工都鳩縮向後退

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

是鳩旦啦
D畜龍都無委任證 笠番件狗皮就係畜龍啦

SD渣古?

Dllm 笑撚死人

捉蟲

個盾實際幾長

黑警已經無人，其實不如罷一星期工出黎行街

通常都係愈細粒愈狼死。

好心啦甩皮甩骨收埋啦好唔好
比外國記者影晒上國際真係凳你班差佬尷尬

咁咪保護到佢囉

豬魚都可以做差人嘅咩

慢龍嚟 要39分鐘先到現場

蟲卵

沙sir杯茶

抱住嚟屌

連登冇emoji比你用咩

應該唔係女人，女警個頭盔應該有條橙條

抱住嚟屌

應該係女黎,同埋係防暴,深藍衫先係速龍.

Cosplay??

就係貪佢矮過個盾

比人哈

左邊果個都企得似女人

少年警訊

有時啲𡃁仔夾咗喺啲罅度
要搵啲細粒嘅人去救個𡃁仔出嚟
係咪講返嚟做呢類case嘅專員嚟
定jer霸cosplay緊速聾

佢唔會亂咬人既話其實幾可愛

矮撚到

冇記者張圖琴日

好cute

成個小儀咁

屌笑左，右都笑埋，係米P 圖黎架

小火龍

未發育

push

十幾架警車剛駛過堅拿道天橋
掛住 哇， 映唔切

嘩 改圖呀麻？

推

五呎都未夠

笑爆咀

米6都唔知有冇

喂 咁佢即係唔係狗啦
但又著晒防暴 有冇委任證先

佢係冬獅郎，十番隊架

廖健良警察？

陰公囉

又幾得意
屌你老母

jer霸去咗當差

崔斯塔娜

cls點考入去

葡萄死正常身高嘅狗啦
用長盾可以護埋個死人頭

軍妓黎

30min 846個正皮

係咪出動到少年警訊

哈比龍？

咁樣先可以完美cover

屌你老母

Diu連套衫都要訂造

泡泡龍

地精都請

這個是童工防暴吧？

唔識字

我都知
但佢高唔個隔離個165cm盾
當佢唔夠時間貼上去啦

好DER意LOR

盾仲高過人

同一個
應該狗乸嚟

矮人族正式加入戰場

出嚟搞笑

咪住先
警察唔係有身高限制？
女人都可以咁矮

我唔準你咁話小儀

警已經無人，其實不如罷一星期工出黎行街

無牙老虎狗?

呢d高度都算速？速條毛？

好心咪撚出垃圾post啦
矮又點? 有槍喎 高矮有咩分別
打籃球?咁都有得打飛機?

無陰公 矮過曾志偉

女人矮唔係罪
講錯係速龍就係錯

疑似wargame 撚冒啦

係巴士到好大聲笑佐

叫雞果個？

仲有鞋係有加增高鞋墊

屌你都唔識，可能特別行動組，捐㝫捐拿揾佢

大6厘
好多都系矮撚

pish

女人好似要15x以上就得

迷你龍同學

可能幾靚

有無人知個長盾係幾長
再大約估番佢幾高

男163 女152
男女大約有90%人高過

Tyrion lannister

幼犬

咪又係狗

屌你老母侏儒都當到差

是鳩旦啦
而加警隊識開槍識打人
同埋冇腦既
就可以上前線架啦

琴晚速龍特然衝入車站個下 真係好似班餓咗好耐嘅殭屍見到有腦 餓狗搶屎咁

是日笑話

明明就係芝娃娃

睇嚟係好似呢位警犬咁講，佢哋唔撚可以分身，所以唯有請童工

短撚到

有冇一米